【文宣】官腔式反送中

磚：
1. 抗爭者聆聽到社會各界嘅意見，嚟緊會積極研究方案，我相信大部分嘅市民都會支持我哋
2. 對於坊間流傳緊，少部分嘅惡意抹黑，我哋表示遺憾同強烈譴責。但我哋承諾將來會同市民大眾一齊努力，捍衛香港嘅核心價值
3. 近日嘅社會矛盾係不幸嘅事件，我哋願意聆聽政府同埋各界人士嘅聲音，務求香港能夠得到持續嘅發展

既然廢中廢老咁聽正苦嗰套
改返啲字眼會唔會易入口啲

唔work?

唔會

做乜咁多p牌

之前對連登冇興趣，
係今次為左個運動先整個AC黎
我係反送中，
認同勇武抗暴，支持各有各做的

不過問題係「官腔對答」真係唔會討好到藍絲

對於立法會大樓在衝突中受損，我等深表遺憾。我重申當日市民已經非常容忍克制。
立法會玻璃受損乃因為它在衝突期間走避不及引至。市民已按通例中指引瞄準下方。